請問山本五十6(狗隻#289946)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
點解英美後生仔都咁低質， 同香港掉轉

言論: 港廢青有幾高汁
形容香港青年人係廢青，好明顯係五毛狗引戰